中學生登記身分證就無事？依幾個月班狗係咁反口 比狗登記過身分證既返唔到大陸同澳門 你地重信班狗？

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

保留追究可能呀 即係今晚你返屋企明日拉你告暴動 記住狗冇同你簽合同 佢地講啲野全部廢話

拉入差館，問多兩問，乜鳩都爆哂出嚟

返大陸？乜黎架？

佢哋一定追究㗎...
你今晚比身分證，聽日你連境都出唔到